聲稱多名前警一哥出席 2頭炮撐警集會疑「流產無影」

繼「藍絲」界始祖、正義聯盟創辦人李偲嫣舉辦撐警晚會後，陸續有「愛港」組織希望自發舉辦集會，支持警察在6.12的暴力清場。網上流傳多圖，指今日（30日）有網民分別自發在金鐘政府總部、灣仔警察總部及中環海濱，舉辦撐警集會，稱要「向暴民大喝一聲」。其中聲稱在中環海濱舉行的集會，更指有多名「前一哥」出席，陣容鼎盛。惟《蘋果》到場視察，由中環天星碼頭步行至添馬公園、海濱長廊都未見有人聚集，亦看不到任何「撐警」標語或有人叫口號。

至於政總外聲稱的撐警示威，雖然吸引到3至4間傳媒派人採訪，但同樣不見人影。3個集會中，實際上只有藍絲組織「愛護香港力量」在警察總部發起的集會有人出席，但參與人數也只有20餘人，大多為中老年人，場面冷清。

廢老呃飲呃食嘉年華？

緊急！！！
唔好意思借個位嚟🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️

唔好再理「民意」喇好冇？

無budget 呀

大喝一聲

攤位遊戲嘉年華

點會冇
係唔知貪左去邊啫

毅進assembly

我有join到 但係冇比錢我呀屌！